追緊個天秤女屌好難捉摸呀有冇人黎解答

傾過下電話 話唔中意Wts
所以已讀/不讀不回我都接受左
睇天秤好中意忽冷忽熱我都覺得中既⋯
唔知係咪做左啲野佢有啲嬲
Feel到被屌
究竟佢係到諗咩我唔撚知呀

嬲你睇星座on99

agger

天秤座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天枰要有少少錢先得
因為佢無咩主見，但又要倚靠佢

男人老狗信星座屌你

咁點知幾時先係開心唔開心

我夠知人人唔撚同 想搵啲理由比自己舒服啲

而家未係需要咁快睇錢既層面住 我自己覺得

其實我地做乜都好隨心唔係所有野都有原因
利申: 天秤

留名
同樣追過天秤女 又傾過下電話
同樣忽冷忽熱
傾wtsap 好hea 單字雙字emoji
已放棄

我知你有上連登 睇到咪相認

其實有時我都想搵佢傾電話 但有時果日啲wts都無覆到 又唔知係咪忙緊我打過去又怕煩到佢點傾呀

追我？

我又未去到單字雙字咁少既 emoji都有好多粒
所以都唔諗住放棄住

Sorry
多謝你禁入黎

你唔鍾意同你wts
唔想留到同你有機會嘅證據

你唔夠靚仔

利申 天秤女

係唔中意Wts 但未至於wts都唔wts
搵左都唔覆果陣我就唔再搵啦 怕煩親佢
第二日先再搵

我認我真係唔靚仔 係咪無得救

天秤女on99

繼續打擊下我等我接受

咦 乜咁岩呀。。

天秤好難頂

追第二個